**Saber cuando un usuario esta inactivo.
** No puedo borrar las imagenes que estan en el directorio, porque me envias el id, no el nombre completo como esta en la bd.
EL correo, permitira activar la cuenta, y RUT. 

El rut no se modificara. 

Si el cliente no esta activo no permitir agregar sucursal.

Si el correo es editado, se reenvia los datos para que inicie sesion.

En el campo usuario, lista las empresas por las que aparezca en la bd

EL FORMULARIO EN REQUERIMIENTO TIENE PLACEHOLDER GRANDE, PROYECTO,USARIOS


1) Correo para verificar la cuenta, (EMAIL, RUT, CONTRASEÑA). 
2) No permirtir que se modifique el rut. 
3) Sin cambian correo, reenvia los datos para que accedan. 
4)en el diseño responseve no se ve el boton eliminar en cliente

